發洩文 我都唔知自己打撚左D乜野

大家對整個局勢冇一個好好既分析同共識
搞到大家既行動方針都出現左嚴重分歧

點樣做對整個運動有利究竟國際戰線起到多大作用美國係咪真係會搞死共產黨

-------------------------
回顧呢幾個月 佢地最驚D乜野?
佢地最驚就係百萬人集會，佢地最驚就係真相
所以就不斷威嚇，用盡手段令人唔敢出黎
所以佢地不斷擋鏡頭不斷妨礙拍攝
成日見到人係到吵 乜撚野集會、乜野遍地開花 乜野爆舖 乜野武力、暴力
[日日話唔完美要改善 但係每次回過頭黎都又唔見有人討論點樣去改進、彌補缺點]
成日話乜撚野群眾智慧、獨立思考
除左搞藝術、做文宣、搞宣傳都唔見有活用過
大規模集會不能完全不辨，但要靠民陣召集
要討論更多對策彌補缺點，令大規模集會更成功

係咩都冇做過既情況下，最重要既係唔好主動挑釁，喊口號、唱歌就好
等佢地主動開左第一發催淚彈驅散，就戴面罩 (和理非都戴個面罩啦好冇..)
對住催淚彈、橡膠彈 可以好似以往咁繼續用雨傘用面罩抵抗 盡量唔好退

主要係對住一排POPO(睇落好多 但只有幾十人)
衝過黎個陣 大家(明明隔離有幾千個同伴，多POPO幾十倍)一定驚得後退
和平集會搞到更多人被捕，係因為兩「軍」對峙個陣，唔似打仗咁 有來有往
而係見到一排POPO 衝埋黎就退，呢個甚至完全唔能夠算係一個「對峙」
我地人多係最大既優勢 但人多亦係最大既缺點
我地百萬軍力 人地3萬軍力
但係只有幾千勇武係到抵抗，仲要保護百萬個和理非去打仗 打撚 打屎忽?
罵POPO就大聲，一D意義都冇 POPO:「你咁做係唔會令我驚架」
明明前排勇武仲驚，然後呢幾十萬班和理非就一個勁起哄恐慌，然後大撤退，立即潰不成軍。
結果就係走最尾典後既比人拉
呢個問題一日唔諗辨法解決，唔理你集中定遍地，都冇咩分別
反而覺得集會遊行冇咩用，令到人覺得 爆舖同打POPO反而仲有效果，更加落力去做

結果就係當一批人開始走向暴力，POPO既分化手段愈黎愈成功
[因為可以睇你班仆街為左呢D野係到日日吵]
佢地班人係咪以自己黑超特警，做左既野會係大家記憶消失既.....?
一日唔清算你班仆街，都跟你沒完

因為有黨鐵、同中資舖既例子
然後可唔可以扮下野先做個儀式，發張通告講唔達到 某D 要求先搞 反正佢地都唔會答應
有時搞左先解釋，同宣告左有媒體報道 文宣做好之後搞，係天地之差
做多少少功夫 遲少少先搞得唔得，明正言順 合情合理的搞 ，仲可以少D爭議

———唔知算唔算改善方案———
我覺得能走到今日，一開始會選擇抗爭呢條路
好大原因就係一開始有100萬人、200萬人，令大家有呢個勇氣，要守護呢個家
難聽D講 ，我地幾百萬人全部都要負上責任
大家都驚，我都好撚驚
但係唔該真係有心要抗爭 可唔可以向前多走一步，鼓勵身邊既人
POPO衝埋黎都勇敢D企定唔好退，一人驚恐萬人慌
同POPO對峙 就攞彈弓、攞網球棍射水魔法
佢地要衝埋黎 就掉火魔法
要反擊，唔係D RT擺黎做乜撚野
RT應該用黎劃防線 唔係剩係擋一下既垃圾路障
如果擺黎剩係用黎撤退諗住可以用黎擋一擋POPO腳程既話不如唔好擺
和理非根本保護黎都哂氣
和理非同勇武本來就唔應該係一個固定既立場，而係隨時轉換既戰略
學下岳義士同Rider kick個位大佬啦
仲咁乖和理非都KAIKAI地，全部「切換」模式變勇武反擊啦屌你老母
依家咩時勢出得黎就預左被人打被拉 而且最危險最怕既係最前班年輕既
唔打得都學下「保護孩子」，剩係個人企係到都比到勇氣、比到力量其他人
等POPO自己衝過黎，等佢地衝埋黎就係機會「反擊」，等佢地走近RT卡住
然後拉佢地入黎，好似平時打落單狗咁打佢地個爽

退乜撚野 退屎忽，咁撚鍾意逃走一開始就唔好出黎
龜係屋企，出得黎預左要面對POPO
要鼓勵身邊既人，唔係嚇身邊既人，勇敢D同POPO對峙

需要大量人手做彈弓同水魔法，或者可以用網球棍 用黎甩遠程魔法

———咁散會點算?
冇左黨鐵，就準備替代品呀，就得黨鐵架咩依家，其他交通工具都死架
校巴呢，當初機場個堆接放學咩黎架
———佢地會搜巴士 搜黨鐵喎?
你以為遍地開花佢就唔會搜架啦咩
依家隨街見到著黑衫，樣後生都拉架啦 而且拉都唔輪到你啦仆街
佢地仲要專拉細路 一班變態
不如另外多諗D辨法保護班細路仲好啦

另外要做敢死隊既話
最好就係搵辨法捉隻大陸武警
或者調查、追蹤新屋嶺同自殺案(公開求真相 完全沒用，要地底查)

而唔係去殺POPO，殺左背後個共產黨就偷笑
問題係依家比你打撚死一隻狗 自己爽，然後搞垮成個運動好D
定係 諗辨法將佢地全部清算 大家一齊爽好D 到時你想點打都得
-------------------------------------------------------------------
中共一直解決唔到美國同香港既問題
依家天降左個NBA同暴雪，仲自爆作死送分
有冇辨法 製造幾條戰線、搞大D， 搞到佢四面楚歌
NBA 搬出黎 暴雪 搬出黎 聲援言論自由
維持住條戰線，睇下有冇其他突然又從天而降
依家應該好多人好不爽，話唔定又有其他行業既名人肯出黎發句聲，然後佢地就發起抵制自爆
將共產黨最忌諱個堆都攞出黎鞭就岩架啦
器官活摘 國際獨立法庭裁定中共反人類
新疆問題 依家人權法案過左，會實施制裁 搬埋出黎聲援新疆人權

香港同美國既問題其實已經掛勾係一齊，我覺得唔駛太擔心現屆美國政府會賣港
人權法案既作用應該唔會好大，但或許會提供一D機會比我地做野
美國係一定會搞中共，當然係基於美國利益，同面對中國威脅既考量，其他國家可能也會參與，依家國際間背後有好多小動作，好多都唔係偶然發生，但睇黎一切仲係籌備階段。
呢方面雖然唔輪到我地控制，但一定要諗辨法不失國際支持，抗爭落去

唔好聽都要講句，同中共比武力，打從一開始就冇贏面。更不用說香港打既係傀儡
中共呢個政權係一個全球化既新產物，歷史個堆抗爭同革命既例子唔好意思真係唔適用

點解美國一定會搞中共

然後凱爾巴斯說了一堆關於中國經濟問題，只是我完全聽不懂

而且依家有NBA、Blizzard 事件；另一邊斯伯丁將軍跟比爾格茨的新書
令美國民眾覺醒，瞭解真相，也有著反共思想同情緒。

避免誤會 呢到更正一下
[因為可以睇你班仆街為左呢D野係到日日吵]
呢班係罵各位

呢邊係罵政府罵POPO
佢地班人係咪以自己黑超特警，做左既野會係大家記憶消失既.....?
一日唔清算你班仆街，都跟你沒完

唔係亂打喎巴打推唔郁都推

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

和理非同勇武本來就唔應該係一個固定既立場，而係隨時轉換既戰略
和理非同勇武本來就唔應該係一個固定既立場，而係隨時轉換既戰略
和理非同勇武本來就唔應該係一個固定既立場，而係隨時轉換既戰略